\begin{frame}[fragile]
	\frametitle{Pousser des commits}
	\begin{block}{Explications}
		{\bf Pousser} un ou plusieurs commits, c'est envoyer du travail local sur le serveur pour le partager/sauvegarder.
		Cela se fait avec la commande \verb+git push+
	\end{block}
	\begin{beamercolorbox}[rounded=true, shadow=true]{terminal}
		\begin{Verbatim}
$ cd .. \Pause

$ git clone git@gitlab.utc.fr:<mon_login>/<mon_repo> \Pause
[\ldots] \Pause

$ cd <mon_repo> \Pause

$ touch file && git add -A && git commit -m ''mon premier commit'' \Pause
[\ldots] \Pause

$ git push \Pause
Décompte des objets: 3, fait.
Delta compression using up to 8 threads.
Compression des objets: 100% (2/2), fait.
Écriture des objets: 100% (3/3), 939 bytes | 939.00 KiB/s, fait.
Total 3 (delta 1), reused 0 (delta 0)
To gitlab.utc.fr:<mon_login>/<mon_repo>
   e32c9bf..4cf38e2  master -> master
		\end{Verbatim}
	\end{beamercolorbox}
\end{frame}
